其實回人咁多人做恐怖份子同佢地唔食豬有無關？

冇關 關佢地世界觀同反西方意識事

Details

關
男人未食過豬就硬係差咁d野

佢地大把豬食啦

唔係講處女喎

they hate freedom and everyone in the free world.

關佢地咩事？

點解魚蝦蟹又唔駛halal?

猶太人都唔食豬。

> 食齋會做再勁啲嘅恐怖分子?

中東地區乾旱貧瘠,糧食產出本來已經十分短缺,而他們更因宗教因素而不吃豬肉,所以糧食危機問題就更加嚴重。為了解決日益嚴重的糧食問題,中東人民只能假以外求,透過搶掠其他地區的糧食來解決溫鮑問題。

食駱駝得唔得？

駱駝向來是阿拉伯國家的主要運輸工具,以駱駝為食是本末倒置之舉